究竟DSE對香港年輕人嘅精神打擊有幾大

點解個個考完入到大學大專都好似智商直插咁
Dem Beat同O camp game認真講句比中學生做都嫌柒嫌低能啦
但班大學生可以咁撚專注認真咁去做呢d柒事又唔覺得醜

啲同學話dem beat係挽得放挽得盡興嘅表現
低智到

挽你老母

智商高過80既都唔玩啦

將dse前已經有既傳統入dse數，可以睇得出你應該連dem弱智beat既資格都唔會有

樓主係唔係毒到想上莊都俾人拒絕

點解係屌鳩啲學生無腦 而唔係屌鳩個傳統on9？
dem beat係前人流傳落黎既野
咁究竟係以前CE定DSE啲人on9啲？

升大學應該係AL